分左手要幾耐先好返

半年喇 一開始我以為無乜野
慢慢慢慢個腦係咁諗住佢
一個禮拜前係維園撞到佢先知原來仲未放得低
唉。。

對唔住

你過得幾好嗎

用左一年兩個月先企得返起身 雖然心入面仲有佢 但已經冇晒感覺

未封contact嘅直接講佢知啦

我可以講乜。。。

如果見到佢有新嘅 唔會痛？

其實仲好掛住佢
仲有好多野想一齊做…
總之係講自己嘅感受

初時會好心痛 但耐左就冇野
依家見到佢地既合照完全冇晒感覺

好似一齊左幾耐就要用番咁耐去忘記

有新對象就好返架啦

大約一個星期左右

好多時會嘔突

到下世紀

得閒就去圖書館借下書，去下街玩，好快冇事。

我11年咁咪pk